遊玩時開心一點不必掛念我～～

來好好給我活著就似最初

仍然在呼吸都應該 要慶賀